# Bughurt maker

Генератор бугуртов.

## Ты всегда хотел писать бугурты, но тебе не удобно тянуться до @?

**Тогда эта охуенная штука для тебя!**
**Всего лишь скомпили блядский голанг и оно заработает**

Всё очень просто. Пишешь бугурты ***не важно в каком регистре***, когда понимаешь что всё, нажимаешь q **ENTER** и оно генерит бугурт прямо в твоём терминале. Всё **максимально** элементарно. 
